我們不一樣！！！！！

不一樣 不一樣

人何苦要抱著清醒進睡

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

每個人都有不同的境遇

我們在這裡 在這裡等你

我們不一樣！！！

雖然會經歷不同的事情

唔好飲咁多酒

我們都希望 來生還能相遇

還未戒掉

他留下給我 那動魄驚心

比個限期自己 頹完就要重新出發

快上岸啦

時間沖淡一切

仆街做乜鳩會係咁打c egg

收聲呀

我們不營養

我想打柒你

bb仲頹唔頹

冇時間頹了 要努力
Btw邊撚個你bb

唔b囉屌你
以後叫你柒頭算